其實除咗戴口罩，應該仲要戴眼罩

冠狀病毒一般靠飛沫傳播，戴咗口罩保護咗口鼻，但如果係隻眼畀口水噴中，睇嚟都會中招

中國衛健委專家王廣發微博，透露自己是透過眼睛被傳染的

真係要full gear 全民勇武

帶眼鏡的人有福了

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

帶埋胸罩